絲入）有咩快速瘦腿既方法

次次見親d女仔對腳好幼就好羨慕
明明自己就咁睇上半身唔肥
但係下半身真係
就黎到短褲短裙既季節了

切

跑步

圖呢？

小腿肌肉點搞

減肥

同問

ning毛巾咁ning佢 早晚拉拉筋
食少d 做下腿部運動 例如訓喺床抬腿幾十下 應該起碼腿型靚d

天生既

有陣時我都有衝動想切左佢

其實幼腳係天生

你唔會想睇

所以咪好唔公平

圖呢，大髀呢

拉多啲根囉
上網大把方法啦

咁你總有比其他人好嘅地方

訓係床 隻腿放上牆

你肥成點先? 其實可能係你自己覺得肥，但根本唔肥

小腿唔粗大脾粗,好難減

真係肥 上半身唔算肥 但下半身肥到成日俾人笑

你高定矮？平時有冇跑步 做運動？

天生啊 我小腿骨幼

矮 呢排開始有跑下步 但好似仲愈來愈肥咁

係水腫 脂肪 定肌肉先？

係脂肪定肌肉先

快咪botox
不過打左唔可以行太多路

朝早跑最有效率，因為訓教果陣會用左d碳水，朝早唔食野就去跑就會最要用d脂肪就會瘦。

夜晚食完飯跑，我就覺得冇咩用。

小腿係咪粗係咪肌肉黎？有冇圖睇下

個廣告

我係肌肉加水腫形 依家試緊中醫

跑步跑佐4 5個月 冇更加粗 但線條係好佐 肉firm佐
拉筋我拉佐好多年都唔覺有效
不過飲食好重要 濃味野都唔好掂咁多 會令到下半身腫肥

我覺得我應該都係脂肪 水腫就唔知 可以掐到一舊舊肉出黎 有d位掐落去仲要好似有橙皮紋咁

最鍾意食辣野

拉筋同敲膽經
敲膽經我覺得好快見效 不過一停又會粗番

冇得局部減肥講完

我啲筋已經軟到企直,然後將對手貼落地,再fing起對腳掌先覺得拉緊
運動前後嘅拉筋 未拉到去瑜珈level

切開隻腳抽條筋出嚟當佢橡筋咁拉到盡，拉三次之後塞返入隻腳到。

你肯定真係肌肉定係比較硬嘅脂肪？
不如嘗試減咗脂肪先啦，因為無得淨減小腿

Yoga同拉筋

可信程度自己判斷

走哂落你對腳度

我有試過 一唔記得佐更貼住地就好快反彈
習慣嘅野好難改

我有試過 一唔記得佐貼住地就好快反彈
習慣嘅野好難改

我都真係腳趾唔掂地 過左一排又唔記得提自己要掂地

幼腳唔係天生 跑步係必需，跑完一定要做好拉筋，臨訓前幫隻腳按摩下佢，要用啲力去按下啲肌肉（實會有啲痛）！持續一個月，隻腳一定瘦勁多

點解我掂地都咁撚粗

小腿形狀係天生 要搞只搞到大比

水腫架話可以試下食野清淡d 唔好食咁鹹 同埋飲多d水 訓前兩個鐘都唔好飲水 又或者煲下紅豆薏米水飲
其實脂肪真係無得局部減 你可以試下跑步或者游水既 想無咁辛苦就試下踩單車

太過著重快速嘅話會令你嘅身體適應唔到 就算減完都會出現黑紋或者橙紋

你首先可以試下飲多啲水 排水腫 我一日飲大約4L 但都冇咩效果 所以先去睇中醫搞搞下半身循環
雖然我有做開運動身陳代謝都應該唔差 但都唔代表下半身循環好

我覺得腳粗好可能行路用左小腿肌肉

有同你一樣嘅問題
上身瘦到著 XS，下身要著 M / L
有一段時間節食加跑步先瘦返少少，著到 25 吋中腰牛仔褲（從來都唔係腰圍唔啱，而係褲管窄到就爆）
我都想求瘦腿方法啊

咁應該點行

唔用小腿力行 腳踭貼地

拉筋同按摩，夜夜都做，再訓係床擺對腳挨牆做10分鐘開始。

屌我都係我都會咁樣形容俾人聽
但好多時見你上身瘦就唔信你下身會咁粗大

係快減到呢個世界無肥婆啦
要有收穫一定要有付出 eg運動，diet

水腫做挨牆真係好有效，加埋按摩通下淋巴
按摩我會用膝頭，曲少少一邊膝頭然後擺另一隻小腿上去摩，超舒服，可以按軟番啲肌肉然後再拉筋修形

抽脂，唔太嚴重就溶脂針

屌 識十條女有條十一條女都話自己隻腳肥其實根本好正常

行路用錯肌肉 小腿會粗 改左佢
仲有拉筋改善線條

下身多脂肪我覺得跑步唔係好work 我跑完會脹哂 變粗

我下身有啲肥 所以都唔跑步 游水對我黎講幾work

男人腳幼到仆街點睇

點解女人咁鐘意食辣野

連frds都會當面笑我腳粗就唔係咁講了

都有好多女人唔食辣喎

畀多啲意志力啦

都係唔係好明點唔用肌肉行路

只有游水，自由式。每日游最一個鐘。肥腳唔好跑步，只會更難睇。

小腿肌肉形狀有 70-80%係天生

un腳

有冇人調轉？
下半身瘦到喊 但上身好肥
我咁嘅情況可以點做？做運動都覺得對腳支撐唔到好耐

砍掉重練

長跑，渣打馬拉松個日見到好多靚腳

果排打拳對腳好瘦
但自己一個真係無動力仲要整親腳

樓上有講
絕對係行路錯姿而導致
唔好睇小平時，日積月累用錯就會咁

啲女根本追求大髀同小腿一樣幼 都on9

我係大腿小腿一樣幼 但係天生既無減過肥

同問同絲打一樣又係上身ok下身肥到仆街 由細到大都係咁 但隻腳粗得黎又唔係好多肉果啲 摸落去係實嘅 明明我平時好少做運動應該點搞好

小時候一直穿兄姐大鞋，但係而家腳趾係貼地

原來咁多絲打有同樣問題
我都有同樣問題
成日喺街到見到人著半截裙就好羨慕
小腿粗嘅人最唔可以著嘅唔係短褲短裙
而係半截裙
短褲短裙尚且都叫做睇多少少對腳
睇起黎無咁肥
但半截係將你對粗腳長度再cut短
睇起黎更肥

可唔可以講多少少點樣正確用力行路

同你交換腳
利申 巴

點翹 唔太明

點解淨係肥小腿，明明上半身無咩事

骨粗係主因

如果係本身肌肉線條太突出唔好睇，可以拉多啲腳筯，可以修線條變番流線形啲，大腿小腿都可以，不過真係冇捷徑要堅持咁拉先得 天生腳型唔好就要辛苦啲

我問過健身教練內側舊肉點細
佢話唯獨呢舊冇得細只有大

跑步會唔會瘦到?

行路 認真

拉筋 按摩

全身要瘦小腿先會瘦到
小腿最撚煩

有少少肉先係好，成碌柴嗰啲睇見反胃。

我同你一樣 跑步雖然減到 但一瘦就全身 連個波都無埋 本身已經細

我腳粗但係係因為我以前做運動成日做squat，做完又唔識拉筋按摩，宜家篤隻腳係實，有無咩辦法可以整返幼對腳
朋友都問我對腳做乜突然粗咗

留名

真 我之前減肥上身瘦到咩碼都著到 24吋腰
但隻腳好似原封不動咁 直接斷食
大脾開始瘦 小腿仍然原封不動
然後大脾瘦到好似同小腿一樣粗嘅時候
就係絕望崩潰嘅心情下接受現實

我隻小腿又幼又長
成日比人話死剩條腿

利申：巴

腳形係天生 好難瘦 做運動只可以令肌肉變firm 好難變幼

拉筋同粗有關係？定係純粹靠估？做運動啲肌肉大舊咗粗都正常

我都係
好想將大髀嘅脂肪抽哂出黎打入個胸度

後天運動係有用㗎，信我
曾經學過一段時間跳舞，對腳（尤其係小腿）係有幼咗
Between我係學拉丁舞
我相信做gym, squat嗰啲都會有用

腳粗三大原因
一 肥 要減
二 行路姿勢 勿左搖右擺 勿八字腳 要腳趾攤平 腳踭先落地
三 壞習慣 un腳 翹腳 睡眠時平躺而腳縮起嘅姿勢 統統要戒

我識人入面
無人腳粗唔係以上原因

做瑜珈拉下筋

我幫你瀨甩d肉

想腳粗
幼撚到女人咁

游水

有小腿肌肉先正

肌肉大舊好慘

一著短裙就畀人話係蘿蔔象腿 ⋯⋯
搞到依家淨係敢著長裙
仲要遮到落小腿中間個種先得
我都想著短裙而不被恥笑啊

我調番轉 腳幼 但上身肥
麒麟臂大肚腩背厚
上下身勁唔合比例

個個人定義唔同
咩係粗咩係幼

仆街 我明
仲要一減全身瘦 一肥淨肥大脾
早排減完以家肥返
變撚左上半身着xs 下半身着M

日日深蹲 50下至100下
然後適應到就負重深蹲 操下腳 下身連埋屎忽個shape就會好靚

算啦 減唔到

打botox

下身大成兩個碼 睇落真係好怪
有諗過練大上身二頭三頭 練下身線條做拉伸
而家真係好梨形

冇肌肉你點行路

天生幼腳

鴛鴦腳點搞
左小腿11吋 右邊12吋幾點可以一樣

我都覺我個胸細左 對腳都仲係咁粗

37kg friend夠笑我肥
根本好多女人都On9
一碌竹最靚

試下做d sissy workout 令隻腳嘅肌肉firm d同埋小d fat

有冇人個膝頭會突出黎然後小腿會出過大比呢種腳令到成個比例勁唔好睇

我都係，中央肥胖

好有用，之前臨訓前每隻腳做幾十下

切..啲保鮮紙黎包腳

深蹲

我覺得好多都係抽脂 另一種係天生

根本幾多磅喺嘥撚氣
線條先最緊要
以前我46kg 冇肌肉
依家51kg 有肌肉
明顯線條望落好睇好多
依家d 港女審美觀仲停留10 年前非洲饑民先叫靚
明明全世界都興緊健康美

絲打有冇咩解決方法

女朋友大小腿勁粗，但係實既 無得搞

再減就快變平胸點算

而家做緊負重同節食，條褲先細返一個碼

依家唔興皮包骨啦
咩大腿同小腿一樣咁幼嗰啲一早out晒
依家興蜜大腿

知唔知對腳有肉地係好撚正

乜咁多人覺得自己腳粗
我先係堅粗

我發現朝早起身小腿最幼
返到公司坐一個上晏 已經變到好粗
咁應該係肌肉型既粗 定水腫型既粗？

158cm 好耐以前53kg 宜家一直都係48kg
胸減到好細
但對腳冇乜幼過 認真
好sad

巴打都想問 小腿同大髀一樣粗

我覺得胸比較重要

4L我2.5L都覺得多 可能少做運動
但係做運動都去唔到4L喔 如果咪咪不定去廁所

我都唔求一碌竹 淨係希望睇上去唔好咁核突
我阿媽已經形容我對腳係河馬腳
可能你望上去都正常 但我係望上去唔岩比例
搞到真實體重冇50kg 但人地都以為我有

我中2同3 但隻腳唔粗 好多人話我腳瘦同直
訓覺唔曲住真係訓唔到
我覺得腳真係天生 有朋友肥左20kg 但隻腳都仲幾好睇

我呢兩個星期又係按摩同擺對腳埃牆。我一路都知自己腳粗，應該係呢幾年開始。腳瓜大舊，膝頭內側又好厚肉。我只係諗住因為肥咗。一個月前第一次去按腳，普通按摩地方啫。佢話我對腳水腫，同我按咗陣淋巴，好x痛。跟住我上網搵咗腳淋巴喺邊，自己按咗兩星期，唔係講笑，係好明顯啲肉細咗，線條好咗。最衰無用軟尺度過，但真係少咗肉。估唔到跟咗我咁耐嘅肥腳原來係水腫。

有跟coffee d 片做下運動
唔知係咪心理作用覺得真係firm左
但真係要持續 唔好似我偷懶
如果唔係會見唔到成效

唔知 食唔肥

食唔肥+1

Lm

Photoshop

人生最悲哀係減肥就一定減左胸先
肥就一定肥腳先

利申 下半身肥 已放棄自己

講真，只可以拉筋同打botox。利申絲 過來人

我成對小腿都係肌肉，係咪即係無得減

當你條女小1腿肌肉粗話3你老鼠仔你就唔會咁講

跳繩
方便又容易做
btw 做運動前後都要拉筋
否則一定粗

係咪著得多高踭鞋

我個種唔知同樓主一唔一樣 就係遺傳 然後上半身瘦 一肥就肥下半身先 以前減肥永遠減上半身先 下半身好似無變咁

以前跑步將小腿變埋做肌肉我覺得仲核突 打拳都試過 打咗2個禮拜個肚就變腹肌 但都係無瘦腳

近年放棄咗理佢 無做運動 不過食野習慣食得少咗就胃口都細咗 跟住對腳都瘦咗少少

打針啦

細個踩得單車多

D人唔係話踩單車可以瘦腳架咩

應該係細個亂踩唔識用力，谷爆左小腿舊肌肉勁發達

其實做運動減脂係全身整體減
天生粗腳嘅減到對波凹陷都未必瘦到小腿
打針可以暫時瘦小腿幾個月
永久要做整型手術